係日本做緊parttime清潔，勸各位唔好去大X屋食野

如標題
做緊份幫餐廳抹下地打下蠟清下廚房既工
本身同X戶屋無仇無怨，亦都慶幸無入過去食野
但真係睇唔過眼佢個廚房
屌佢老味真係我人生中見過最核突既廚房，香港廚房都乾淨過佢

一地都係菜，又積水，d積水仲溝左d油

d陰暗位永遠有塊平價萬年甲由膠
講得萬年就知上面既甲由有幾多

炸爐d油深啡色既
一地都係炸左既麵包糠

d開左既食油鐵桶就咁擺係地下，無摭無掩

洗手盆總有舊炸雞係度，唔講真係會懷疑係咪擺緊風水陣

個地板用地板擦一擦，d水即刻變黑色

個洗碗機
d剩菜殘「更」(唔識打) 積曬係底，一打開個機底仲以為係坑渠，屌好嘔心

d工作台呀，碗碟架呀，全部有陣油積係度，用鐵絲省都要省成分鐘先甩

最痴線既係
間野每星期都有幫襯公司去搞清潔
而公司做野好嚴格，合約傾好左要清潔d咩，就一定會盡量清到新既一樣
所以即係話
間野一個星期就可以搞到好似半年無清潔咁
平時有幾愛乾淨可想而知

屌你樓面幾靚有鬼用
而且d枱底痴立立既

btw見過最乾淨既係cafe de crie
乾淨到做完清潔好似唔覺有咩分別咁

姐係邊間

盲

日本大戶屋

你負責做清潔，而家間鋪咁污糟，好明顯係你問題。。。
你仲好意思講

以為樓豬講大喜屋

日本邊個點大戶口呀

琴日先食完😨

以前做過旗艦店既part time, 有日本人睇實。 超級著重清潔方面， 日日用成粒鐘去收爐

大尸屋對於我來講係食堂

荃新天地個間
行過會偷𥄫到廚房入面
平時都覺得好企理咁

屌

駁唔到

盲生

香港好貴

日本好平

食過一次

最痴線既係
間野每星期都有幫襯公司去搞清潔
而公司做野好嚴格，合約傾好左要清潔d咩，就一定會盡量清到新既一樣
所以即係話
間野一個星期就可以搞到好似半年無清潔咁
平時有幾愛乾淨可想而知

係唔係文盲到咁緊要?

重以為cafe de coral

新一代潮文

樓主就係做緊幫大戶屋清潔既公司
我冇get 錯嘛

有冇影相

走去日本做清潔做乜

你食屎啦
係到屈日本人
日本人咁有禮貌係唔會做d咁嘅野

成班文盲
樓主係每個禮拜去清潔唔係每日呀
仲以為自己好撚醒？

嘩
好撚認真

做過荔枝角個間 算係幾乾淨